警察做狗唔賣命

不過賣身俾林鄭

入嚟作口號 唱衰死黑警

警察行動已經開始遠離林鄭嘅控制

冇野控制到佢地，失晒控成班癲狗

罪魁禍首係林鄭政府
多於4條人命
唔使旨意洗白！

屌咩 我話緊班狗癲撚曬姐 唔洗起曬綱嘅

黑警抒發情緒 屯公大媽陪睡

唔錯 太夜諗唔到野lm先

毅進畢業唔會窮 專打市民扮英雄

幫手推 希望可以整多啲標語口號屌到黑警無地自容

警棍當王法 記者照封殺

推